{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054536",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=48198&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "빨간우체통"
    },
    "text": "ゾゾン川渓谷は国内で澄んだ渓谷として知られています。ここではきれいな水と新鮮な空気を満喫できます。夏は水遊びを楽しめますし、冬は凍りついた川沿いでそりや氷釣りを楽しむことができます。 また、川沿いに造成された遊歩道や自転車ハイキング道路では、四季折々に見どころや楽しみどころが豊富です。近くには清平駅があり、車で2分の距離には加平ソリ場があります。 また、車で 27 分の距離にはア千ムゴヨ樹木園があります。ショルダーシーズンは3月1日から7月8日まで、9月1日から10月3日まで、そして2月24日から2月29日まで（氷の花マス祭り）です。 繁忙期は7月9日から8月15日まで、8月22日から9月3日までです。超ハイシーズンは7月16日から8月22日までです。 入室時間は4:30時、退室時間は22時以降です。 すべての客室は禁煙です。 駐車可能であり、清平駅や清平ターミナルからの送迎サービスを無料で提供しています。 バーベキュー施設は炭とグリルをレンタルして利用できます。2名様30,000ウォン、人数を追加する際には一人当たり5,000ウォンが追加されます。しかし、最大人数を超えると入室できず、客室内での肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 未成年者は保護者同伴なしで宿泊できず、ペットの出入りができません。 客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹は使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室料金が変わる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ゾゾン川渓谷はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "ゾゾン川渓谷は澄んだ渓谷で、きれいな水と新鮮な空気を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ゾゾン川渓谷では何を楽しむことができますか？",
            "answer": "夏は水遊びや冬はそりや氷釣りなどを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ゾゾン川渓谷の近くにはどんな見どころがありますか？",
            "answer": "ゾゾン川渓谷の近くには遊歩道や自転車ハイキング道路があり、四季折々に楽しみどころが豊富です。"
        },
        {
            "question": "ゾゾン川渓谷へのアクセス方法はありますか？",
            "answer": "近くには清平駅があり、車で2分の距離には加平ソリ場があります。また、清平駅や清平ターミナルからの送迎サービスを無料で提供しています。"
        },
        {
            "question": "ゾゾン川渓谷の客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ゾゾン川渓谷ではバーベキューができますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設があり、炭とグリルをレンタルして利用することができます。ただし、人数を追加する場合は追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "ゾゾン川渓谷でのバーベキューに制限はありますか？",
            "answer": "はい、最大人数を超える場合は入室できません。また、客室内での肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者はゾゾン川渓谷に宿泊することができますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでの宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "ゾゾン川渓谷へのペットの持ち込みは可能ですか？",
            "answer": "いいえ、ペットの持ち込みはできません。"
        },
        {
            "question": "ゾゾン川渓谷の客室内で使用できないものはありますか？",
            "answer": "客室内では火薬や爆竹などの火災の危険物質の使用は禁止されています。また、ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "ゾゾン川渓谷のシーズンや料金について教えてください。",
            "answer": "ショルダーシーズンは3月1日から7月8日まで、9月1日から10月3日まで、そして2月24日から2月29日まで（氷の花マス祭り）です。繁忙期は7月9日から8月15日まで、8月22日から9月3日までです。超ハイシーズンは7月16日から8月22日までで、オンシーズンには一部の客室料金が変わる場合があります。"
        },
        {
            "question": "ゾゾン川渓谷の入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は4:30時、退室時間は22時以降です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 492,
        "QA": 629
    }
}